戰線再升級，正式打大boss，香港人你有覺悟未？

個boss就係支共。
928添馬大集會
929全球反支大遊行
101反支大匯演

香港人準備好未？仲唔快d同我做文宣call馬？我要再見到連登、fb、ig同twitter全部堆滿行動post！

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

推

仲有 9.30 變死城

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!